如果真係DQ曬所有人-有冇人會夠薑喺選票上吸個八隻字

光復香港時代革命

同將張票射落海有乜分別
你不如唔好去投啦熱狗